仲有無巴打有睇亞人？？

畫風 故事 策略都好正
停左一排無睇
今日一次過重睇一次
最正係佐x呢個角色

動畫版不了

有，但睇嚟就快完，等佢完養肥咗搵個假日先一次過睇

覺得到最尾又玩返撞機唔係咁吸引，上次玩傳送同ibm粒子就真係好好睇